[深夜叫春]有個長keep紅顏知己真係咁難

當年仲會單獨出海旁飲酒, 屋企樓下傾通頂的你
今時今日 雖然都仲會間唔中見到下 但距離已經好遠了
想約你一個出黎傾下計，你問我其他幾個得唔得閒
。。。

係太忙了嗎?
係變了嗎?是
係早兩年嘈左嘈再無得好似以前咁了嗎

明明我拍住拖都 無幾可因私事唔赴約
無記錯的話你應該都仲係A緊
不過原因都不重要了

只係對我黎講有d野係女朋友取代唔到

我會珍惜埋淨番個一兩個
雖然一個你好蠢 傻傻下 但對我仲係好有心 有咩事都會搵左我先 間唔時又整野食
另一個你 好咀賤 又好唔細心 但好岩咀型 好似畢業後行嘅每一步 都係同你一齊成長緊
keep到幾耐我唔知喇 但我會盡力

可能呢一切 都係長大嘅催命符

叫緊春負乜皮
又唔回

Sor無睇就負皮左 聽日睇返 訓先